機場日日都塞得，觀塘遊行唔係日日有

利申：住梅窩